點解啲女人可以咁絕 話冇就冇

好撚辛苦

點解啲男人可以咁仆街

咁唔通冇又要格硬話有咩

因為佢地已經有備胎。你唔信可以深究下。

你係想無都話有？賤東西

你想人呃你？

係咁㗎啦

唔拖泥帶水當斷則斷其實做得好啱
唔通淡咗冇感覺又要吊住你？到時你就屌佢收兵啦

巴打同個女仔一齊左幾耐啊？

年半兩年